［理性討論］［工程撚召喚］一張圖解釋紅磡站既問題

紅圈內既鋼根冇駁好
冇拉實幅牆同個地層
啲車就係上面日日行
有冇工程撚答吓嗰危險有幾大？

政府話無事就無事

最多咪重起
學支那拆完起刷GDP呀

正面：
中一物理嚟講
鋼筋係影響橫向力量
向下力量係個凹凸位食
所以冇大問題？

反面：
有自稱工程師既人話仆硬街
2:00開始

連登工程撚點睇

叫港鐵搵實車行幾十轉先啦

查實真心想知問題有幾大
有冇認真撚？

擺沙包水桶
月台點模擬人就唔知